很容易想到dp，我想的是这样：

`dp[i][j]` 表示第i个数之后，和为j的种数
但是这有个问题，和可能为负数。
由于题目说明了sum<=1000
所以这边我们可以将j统一加上一个sum，将负数转换成非负数

此时`dp[i][j]`表示的即为第i个数之后，和为`j-sum`的种数

转移方程：

`dp[i][j] = dp[i - 1][j - nums[i]] + dp[i - 1][j + nums[i]]`

注意处理边界情况即可。
